強國發明咗最新機動遊戲，海洋公園真係可以收皮！

啲細路仔咁撻落去

跌落去嗰下彈得好高

強國好多地震帶 係個度玩仲刺激過玩機動遊戲啦

粉紅衫果個撻生魚咁撻

粉紅色衫個位

幻想下里安納度係現場......

個彈床升緊上去個陣啲小朋友個心路歷程係咁

咁都死唔去？

屌 落地獄

應該會死？ 都算高

屌你老母

屌乜鳩，你on9五毛狗一早block撚咗你

咩事先？

睇見都透心涼

治癒

班支那狗細細個就有咁既訓練，唔掛之得咁撚勁啦

睇片都覺得無事啦
唔夠治癒

次次都做到拍戲做唔到既效果

如果係一野彈起支那仔就過癮喇

我屌佢老母 又五毛

唔好2c

個彈床好慘 咁樣摺埋會唔會好痛

好自癒

睇左10幾次
啲強國小朋友都幾有彈性

每次見到都會覺得好彩我唔係中國人

樓主張圖好正

海洋公園引入到應該唔洗執粒住

笑死

芝麻人西利呀

好好玩
不過一生人只可以玩一次

撻

佢唔係現場出現就唔會有事、去得嗰度就可能有呢啲風險

往死裏擲

人地拍緊真人版inception
外國學唔到架

識條鐵咩，呢啲先係機動遊戲

舊聞定點，
支那發生過好多次

推呀

仆街
入到嚟睇圖樓主張圖心諗jm9
一click完link睇哇

笑撚到仆街樓主好波
我落硬地獄

奇異博士

玩命

好有現場感

loop 左好多次

100% match

笑撚到我仆街

粉紅色衫上面仲有個白色衫嘅細路, 仲高啲

空中飛蝗

跌落嚟嗰嘢「撻」咗聲

屌 來生做中國人

真係一生人必挽一次

見倒個𡃁妹啪一聲跌咗落去...

撻落地獄

Inception

Dr Strange

彈得高嗰幾個係跌落彈床 應該無咁傷
隔離紅衫撞落地嗰個就無咁好彩鳥

中國人沒有一個是無辜的

翻天覆地

段片真係好正
係咪大風得濟?

樓主張gif圖

想問點解好似咩消息都係大埔group出既

激動遊戲

唔刺激點叫機動遊戲好波

CLS 玩跳彈床都咁撚危險

最上面跌落嚟嗰個R.A.P

有個白衫重高跌落來

有冇reverse版本

5毛係咪見到同胞死覺得好傷心

冚棉胎

nmsl

諗起呢個

痴撚線

呢個好撚癲

死神來了

跌死都似嗰個粉紅衫

痴撚線，nolan花咁多錢去整cgi都唔夠一個中國屈機，超英趕美

遨遊太天空

遨遊太空

真•翻天覆地

無呼天搶地相？

仆街啦 仆街啦 仆街啦………

睇見同類咁跌法係傷心啲
nmsl

瀡滑梯

笑左

拍攝現場好癲

最後有個白衫撻得仲甘

唔撚係呀 我認得佢係曼區巴打
諗住屌下佢 玩睇膠咋

醒啦唔好再發夢啦...支那人

忍唔住笑係咪正常

樓主張圖

笑撚到我呀

見到
原本粉色衫跌落黎已經好笑
睇到白衫重高跌落黎仲更加好笑大笑左出聲

無知一問點解會咁
海洋公園個翻天覆地都冇佢咁勁
多感官體驗

我估應該係故障

但係成塊嘢掀起左咁誇張
氣球咩

有冇多D 呢D 片段睇
好鬼治癒

又贏

有冇解釋下點解會咁

療

伯努利定律

Burnueoli principle

首都

啲錢係攞黎防止上面既人撻落黎

連登仔北上做工程師

desktop link:

支那超英趕美

第一張個工人d支體內臟冇跌返落黎，得返個頭盔，但個頭盔都幾勁

大笑咗

okok

沒無兒

兩個白衫超高撻落黎
笑到仆街

no 「治愈」
say「心涼」

痴撚線 張gif 笑到

好撚癲
果3個小朋友跌落黎好似死左咁

Inception soundtrack - Dream Is Collapsing

嚇死

見到係支那仔咁跌法真係由心笑左出黎

有冇人睇呢張圖嘅時候邊睇邊扭返正部手機

笑到仆街

wholly shit
咁樣死法佢前世毛澤東啊

冇事既 對像係支那人可以網開一面

👍🏼

cls

激光炮

跌落黎仲“啪”左一聲
好響
好治癒

跌到有聲

白色個個應該唔死都重傷

口德-10

dr strange 練緊魔法姐
沒事儿

唔少得呢個 嬴晒美帝啲CGI

點解我會睇撚到笑

我記得個細路死咗

強國的一千種死法

你個女呀？

你班仆街幸災樂禍 羞唔羞恥？

利申：笑到仆街

中国好治癒

支持連登工程毒撚上大陸打工
整死晒啲蛆

好爽

好撚match

佢老豆老母返黎見到個仔條屍
有冇覺得莫名其妙點解個仔會高處墮下撻死?

明明玩緊果個張野 一樓高都冇

祖國又贏

傻鳩波台狗

天花板開人體奧妙展

真5d時空摺曲game

強國又贏

睇真啲個位有張彈床，希望佢唔死都變殘廢啦

咩成龍都收皮

個人係咪氣化左

evaporation

日常不意外

仲有爆炸成個菇個張

彈彈彈

回魂夜

想學野 點解會咁？

天津核爆

右邊條友

強國新聞：初步無人命傷亡

後面跌返落黎個d咪手手腳腳個d囉
最左邊仲掛左半邊身連一隻腳係條管上面

呢單係咩新聞？想歡樂下

原來會反彈

上面仲有件白色撻落石地

痴線

我国真厉害 以国为荣

抵撚死啦中國人笑撚死咩成班柒頭
一啲都唔慘 我笑緊吹呀 5毛唔係好愛國咩
幾時返去國呀 屌你老母 抵撚你地死

百看不厭

呢件事我知 我想知個2個gif 係咩科學原理 發生咁爆 爆咁勁
一飛沖天

好掛住老貓D GIF圖post

海狗公園機動遊戲=n班級數

又幾撚刺激喎
反地心吸力嗰下應該得中國研究到

中國製造真係屈機

玩具反斗城？

點解可以無啦啦間鋪頭爆到咁真。製造武器
係中國好似行行下都會死咁

有無科學高手分析下 想學野

爆石油氣掛

中國起飛了

見到小蚑蝗撻生魚咁，好心涼

我宣布海洋公園正式收皮！

撻魚生咁撻

如果個氣墊滿哂小朋友
個情境就好似鐵達尼號沉到垂直個幕咁

點解可以咁

爽呀

屌 落地獄啦今次

白衫粉紅衫都還好，應該跌咗落彈床
紅衫黑褲應該刷到首抽

我以為係閃光砲打中個屋頂跌d碎落黎
有冇片?

同埋呢單係咩新聞？想歡樂下

太大風,其實好多地方都試過咁樣出事

高個D都冼晒落去 個粉紅都係跌番落墊到 點會有咩事

太大風?
我以為係bernoulli principle

d細路家長有冇諗過玩氣墊床都可以撻死

勁過反枱

睇到好爽

條友分屍?

d細路家長有冇諗過玩氣墊床都可以令小孩從高處撻死

全面滾動

個畫龍點睛

果2隻紅禡衫支那畜一定勁爽皮

屌好恐怖

個正評係比你條link

打飛機先

個底穿咗漏氣？

撻一聲真係好治癒

點做到more

一邊睇一邊笑緊 sry

睇左廿次有多

點解會影住

做啲咩可以刺激到地震帶？

彈性彈性～彈性彈性～

睇落個高度係佢個人高度x2至3啫
應該沒事兒

咩原理

諗返起支那很治癒gif個post

癡撚線

michael bay都係不外如是

諗起鐵達尼個船尾

好耐冇睇D柒片笑到肚痛

titanic

唔怪得唔驚美國 民用兵器都咁勁

到底一個國家做咗幾多喪盡天良嘅事，先會令我地笑得出

可以被秒殺唔痛苦可能係一種福氣

成日走精面慳曬投資落安全方面嘅成本
咪用韭菜嚟填補安全成本

挽你老母臭閪

感受人生最後一次既刺激感

最後先跌個細佬應該冇咁傷
佢都算幾撚醒
一路都捉住個氣墊
係最後完全反轉先甩手

點夠你玩

吊 成件事明明好地獄但又忍唔住笑左出黎

中國人零舍多柒事發生

呢度有更加多
好耐以前save低
太治癒

樓主pin

笑到氣咳 正丫喂

2018年

植物人要去最深個層

兩個老豆表現完全相反
一個係側邊猶豫不決 最後乜都冇做
一個即刻飛埋去

明明係個細路暈咗，個男人幫佢心肺復甦

諗返起之前有個支那治癒貼圖嘅post 點解依家冇咗架

再投胎做中國人

老貓個撞車post呢

玩roller coaster tycoon咁

佢地就真係落地獄喇

屌我地真係個個都要落地獄
笑撚左

癡撚線真係好撚慘

我諗起之前個佛系主題樂園玩完即刻開心哂 直接到達極樂

13億蝗一齊發中國夢

你個

好慘 d故障設施又破壞環境

真係來生不做中國人喇

最後條片話仲想再睇嘅朋友就like佢地

中國人日本心連心
一齊震動

+1 留左個位比我了

飛上天空～飛上半空！

lm

我宜家loop緊 仲有無位啊

原來仲有段重現Aladdin經典場面....

個頭盔邊度有得買
想買返一打俾手足

點解得咁小人係上邊

投胎做人再出發大聯盟
A Whole New World～～～～
好撚應境

好治癒

拍到好似荷里活災難片咁

好減壓

段片睇左4次了，第一次睇完見人話紅衫仔反彈得好高就睇多次，跟住又見你地話白衫仔跌得最高又睇多次，跟住又話原來有第二個白衫仔跌得仲高，又睇多次......

屌 以後唔去海洋公園啦 快D執

太空戰士

唔小心笑咗出聲 然後覺得自己好仆街
生係中國就係咁 個小朋友

咁反嘅原因係乜

嗰卡過山車上完斜一野飛出去真係笑撚死

訓係地個個細路係咪係氣墊床度跌落黎 幾層樓咁高

睇完個感覺好舒服

有冇人受傷？

可唔可以email返畀佢

嗰個三輪車上面嗰支那嬸
好似仲要load一陣食一陣花生
先至po自己個仔逃難

無事兒
厲害了

好刺激

爭在未爆炸啫

一定是美國比錢

嗰架過山車直頭
係太空戰士一飛沖天

呢個唔錯

Cls

推

仆街張gif有聲... 落地獄啦

中國發明機動遊戲咁有創意

中大獎吖個𡃁仔，投多次胎

Op disney齊齊收皮

這次意外無人受傷

<35 = 無?

想搵個po
好耐之前連登好多強國撞車gif
睇完好治療
有冇人搵得返

Jm9大風?

頂，一search原來好多飛毯， 9成都係鬼國

好先進

虎門大橋4D

玩玩下死撚咗都唔知咩事

彈返上黎果下我以為佢跌左落彈床度

老貓都唔識？

食膠大 咁嘅程度差唔多啦

d 人乜9 都0.5

達到起晒膠
可以放得落鑊頭

仆街笑到抽筋

自由落地是強國唯一的自由

loop左好多次

一下飛走左

依個好似係響長隆

睇完第一反應係笑 係咪有問題呀我 話晒都人命一條

如果本身係d邊緣位，一反起上嚟就成個人拋出去

thanks

支那狗命賤，共產黨自己都冇當支那狗係人，所以你冇問題

痴撚線 真係地獄鬼國

我都覺 而家5毛好醒 會帶風向
衝出嚟7嗰啲只係 on9

嘩 perfect match

好想睇多啲支那意外片

強國世界第一

屌你，笑到我gap gap聲

哇 第一個死左都唔知咩撚事

本來番工頹頹地，即刻精神番

ff緊平時啲小蝗子嘈生晒, 然後一個意外 整個世界變得清靜
個種對比度真係好治癒

支那蛆

Iron Man

跌到好似公仔咁

好掛住r/watchpeopledie

好治療

細路仔筋骨軟d
可能無事

好似無咩離心力
但玩前都要簽生死狀

冇人理

00:20果個做咩，個支那仔仲要淡淡定食花生

笑撚到我

典解唔用埋腦魔

太多人呃錢

個細路瞓地都無人理

白衫個細路係咪死咗跌咗出出面

跌落個板再彈起

屌，擺明抄inception 啦

掂下佢俾人屈謀殺點算

支那好治愈

大陸好似成日都有呢啲事發生，應該都死左唔少人，但都冇管過
中國人命不值錢

點解老貓無再post 新gif , 好想再睇返

中國人親身証明美國電影造假
扭曲事實真相

肯定起個條友無玩過露營

本身呢啲充氣野一定要搵重野綁係地下
唔係俾風吹起會飛走
一吹起
個底受力面大左
咪成個飛走

點解你地咁眼利睇得咁清

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

幫幫手置頂唔該

好逼真呀

點解可以吹得郁 陣風到底有幾強
匪夷所思

射咗上去啫
btw 有冇人覺得好越南大戰feel, 忍唔住喺office笑咗

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

唔該樓主

希望個支那小朋友下世唔會投胎返支那

咩劇
小弟無知

inception